[發夢學術研究]去立法會係傳媒見證下主張一系列大部份人都認同嘅各界別「非政制」相關利民政策

[發夢學術研究]去立法會係傳媒見證下主張一系列大部份人都認同嘅各界別「非政制」相關利民政策先，獲取大眾支持同時宣佈政府無民意基礎。

1. 基建規劃
2. 反貪
3. 各年齡層利民政策
4. 香港經濟轉型
5. 發展實業，如高科技工業，高增值行業
6. 文化措施
7. 各行各業相關政策
8. 藍黃絲都支持嘅利民政策

BTW 需要一個平台整合公投意見，同埋一眾擁有不同界別知識、經驗嘅巴絲支持。

比香港人見到咩叫立法會

有冇熟IT嘅巴打整番個網上立法會?

自推

呢d係香港國會做既野唔係立法會噃

至少可以入到立法會比班後生仔係咁多傳媒同鏡頭下文宣就好好了

同香港市民講其實我地都係想香港好係而家個政府根本不聽民意。

push